得閒既入入黎！

幫幫手舉報呢條五毛，佢好撚落力，不斷分享d洗腦垃圾！

香港人真係痴線！